係咪我讀書太廢?

小弟3年前讀完vtc中專上，今年讀ive，英文好差，同dse果d比較差好遠，讀media野，唔知係咪性格問題，我轉數比人慢，做assignment好多時都理解唔到題目要做咩，之後呆坐諗左1-2個鐘都諗唔到，有一科又就爆，有一科做錯assignment又搞到成個人好down ，而且我又係鍾意收收埋埋咩都唔敢同人講果d人黎，有冇咩補救方法

有時唔一定讀書勁先有用既 早日學一樣技能傍身 好過啦

識朋友 抄assisgnment

社交問題
睇唔明竟然呆坐諗1-2個鐘
仲要最後唔肯定都就咁起筆
睇唔明問人啦

識得問人、搵sources、人脈
呢啲好基本好重要
有時唔識抄都要抄俾佢啦
題目都唔肯定仲就咁交
呢個真係好大問題

叻就唔洗讀ive la

將來返工都諗住問人？

老奉要答你？

我就係咁樣係呢份工打滾左3年
我無野叻係有時肯蝕下底刷下鞋做下戲

下賤能力配合下賤生存方式

性格問題所以轉數慢？

說好的邏輯呢？

加油呀 好撚痿屈咁啊
辛苦曬 繼續刷過世啦
記得幫人奶埋鞋底

你好有能力學力去高尚咁返工嗎？

屌 我咪話唔知係咪性格問題囉

費事問人，驚人覺得我廢

不恥下問 小學都有教。自己係叻就話姐，早少少認自己係廢柴

性格同轉數無關
IQ先同轉數先有直接關係